被跳樓自殺但冇血既原因？

好有可能係押上送中列車，抽乾血先運返黎香港

問過好幾個消防救護 都話正常係冇，除非有割到做成大傷口 e.g. 斷手腳

我自己理解就 牛排都有機會切唔開 or 咬唔開，所以冇大傷口都正常